
                      Fantastica en  diferente y acertada,inmejorables efectos visuales y todos los personajes muy bien,especial relevancia a la ayudante del general Zord,fantastica
        
            